{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sea-dragon-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해룡 펜션"
    },
    "text": "西帰浦市内の城山邑区域に位置する海龍ペンションは、クァンチギ海辺と城山日出峰からそれぞれ15分と1kmの距離にあります。 宿はテラスと無料Wi-Fiを提供し、専用駐車場も利用できます。 客室内にはエアコン、キッチン、食事スペース、薄型テレビ、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。 宿からはビザ林やベンディ窟などの名所までそれぞれ19kmと25kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は済州国際空港へ48km離れており、海龍ペンションは西帰浦の中心部から42km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "海龍ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "海龍ペンションは西帰浦市内の城山邑区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションからのクァンチギ海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海龍ペンションからクァンチギ海辺までの距離は15分です。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションからの城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海龍ペンションから城山日出峰までの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "海龍ペンションはテラスと無料Wi-Fiを提供し、専用駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはエアコン、キッチン、食事スペース、薄型テレビ、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションからビザ林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海龍ペンションからビザ林までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションからベンディ窟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海龍ペンションからベンディ窟までの距離は25kmです。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "海龍ペンションから最寄りの空港である済州国際空港までの距離は48kmです。"
        },
        {
            "question": "海龍ペンションは西帰浦の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "海龍ペンションは西帰浦の中心部から42km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 439
    }
}